[Mass Effect] 有冇人玩過1 至3 集

不如講下你係用開 男主定女主
簡左邊個啪啪啪
同埋第3 集 結局係咩色

舊game冇人玩

我都諗住由頭玩起
玩緊第一集,但個combat system真係
快快手玩完佢算

呢三集最好玩

新果集玩咗個幾星期都完全投入唔倒…

我覺得一 個combat system 幾好wo
二就個結局幾好
三個結局 主角點都死， 可能我代入感太強啦，想要返個happy ending

我覺得個劇情好慢 同冇左teamwork 果隻情感

第二集自殺任務嗰陣legion瓜左
第三集逼我開槍殺佢，之後我就冇玩落去

紅光結局戰力過某個數有彩蛋可以唔死

男Shepard
3集都liara
最後唔計第一次射9個細路個個結局的話我選左綠光結局

3好撚悶
關關一樣咁濟

默認shepard男主

好多年前玩過mass effect 2同3
用女角
同Garrus Vakarian一齊左 外星人型過人類好多

回憶